国安法條文流出，內容如下：

未有條文 不過已經可以捉人話佢犯法

死亡筆記

莫需有

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

真實條文流出：
「」

平時黑警都係拉左人先檢控
所以未有條文都可以拉左先